(new 3DS LL) 求game 推薦

出面爬咗幾版都搵唔到類似嘅post

是咁的 ，今日入手 new 3DS LL （雖然好遲）
主要想回味童年回憶 ， 買咗mario bros 2 &卡比
但都唔想咁貴只玩舊game
大家有咩game 推薦/必玩 ？
（因為對呢邊面知識太少 ，希望巴絲指教）

有冇類似biohazard 呢啲活動性咁大嘅game 推薦 ？ （biohazard 又賣緊幾錢 ？）
因為mario 同卡比都係行前行後咁 ，想玩啲活動空間大嘅game。

謝謝大家

推

bio hazard revelation 日ver. 但有ENG 字幕

MARIO 3D,

機戰

Biohazard 知唔知大約幾錢 ？ 好似有分兩種game
有冇全名 ？ 定直接同佢講話biohazard revelation 就得 ？
聽日去買先

Mario 3D 暫時唔買住。玩爆mario bro 先

推推推

動物之森

童年回憶 -
Pokemon/MarioKart囉

講下想玩咩類game會易啲幫你諗
動作?音樂?休閒?

而家買部new 3ds ll要幾錢

Pokémon
Mario 系列都會慢慢再買。

動作

高畫質

睇咩色。我無去旺角格價。
舊色就1190-1300。我綠黑就1400 （16年出）
我知我買貴咗 ，但懶得出旺角所以由佢。
如果巴打有興趣出旺角買應該1100-1200都有（舊色）。
特別版街見就1500-1600。但旺角應該1400-1500都有。有心機就格下價喇。

今日搵咗幾間終於搵到biohazard（12年出搵到都好好運）。想搵多個類似bio 嘅game 重點係活動性夠大

高畫質+動作
Luigi's Mansion 2
mon hunt
ex troopers
zelda無雙

如果日式RPG啱心水強烈建議
Bravely Default (第一集) 同
Bravely Second (第二集)

Mario系列有
NSMB2
Mario 3D land
Mario Maker
Mario Kart 7
值得買

另外唔知
Fantasy Life &大亂鬥啱唔啱你心水

呀, 仲有Zelda系列

A Link Between Worlds
Majora's Mask 3D
Ocarina of Time 3D

謝謝你 我會去搵下

芒亨高畫質

我主要玩孖寶兄弟
2ds夠玩丫

定有勁買勁好？

頭先在屯門置樂問左

日版機
New 3ds ll
1340

2ds就750

價錢正常嗎？
一隻孖寶280左右

其實有冇話買日版定美版好？
在香港邊款好d？

3DS 高畫質

最緊要都係search下隻game玩乜,自己啱唔啱玩先

日版 日文
美版 英文
港版 <- 唔好諗, 伏

隻芒亨story就真係高畫質神作

我就日版。因為有地區限制 ，日版只可玩日版game。XL版只可玩XL GAME。日版就出game 多同快。行貨好多得啲收歡迎嘅game。無物點得簡game玩。又要等出咗日版半年至一年先會出其他版。所以 ⋯ 簡日版會多選擇啲。

但行貨啲game 就平好多 （要散貨）
Eg biohazard 行貨98$ 日貨230$

過來人 ？ 好無玩 ？

育成RPG黎計好玩

幾錢到 ？ 上網睇都好似幾好玩。
呢兩日買機同game 用咗好多錢
又懶出旺角格價

買左了

歡迎入抗

Mario真好玩

仲要強迫症發作
一定要拎晒三個大金幣先玩下一關

呢隻2唔係話麻麻？

同pkmon一樣, 你玩開就會keep住玩, 冇話好唔好

btw識買一定係買mario maker

其實都想問
其實maker係咩玩法？
自己整關卡？

另外想知道
Mario 3d如何？

Zelda 都冇人講？
時之笛、面具、三角之力 三隻都係神作

其實玩落唔差

3d再難啲。又難睇啲。（聽朋友講）

我新手剛開始玩。三隻都未聽過

買game 買到窮

玩爆而家呢隻
會買3d玩

冇玩過塞爾達唔好同人講你有老任機
時之笛係神作中嘅神作

對唔住呀大佬。今晚做下功課。遲下買。
因為好多game 未玩

想買
但好亂

佢又日版又美版 又破解 唔識
仲諗緊

唔駛諗美版 買日版
破解要新機應該冇咩可能

唔一定要新既，
日版可以玩英文遊戲？
其實多唔多人玩破解版？

Thanks 巴打

cooking mama 5係新定係另一隻乜鳩let's cook先係新

有咩動作類遊戲推介？

rpg唔太岩我
唔識日文